一人N個發惡夢既經歷

我先
瘋狂地俾個變態殺人狂殺

係電梯入便見到長髮女鬼

我試過係公園見到 當然係發夢個陣

見到resident evil 7啲怪

記得好細個睇Jurassic Park, 睇完發夢搭地鐵個陣俾隻恐龍咬爆左架地鐵

瞓覺
--瞓醒

喱左入廁格見到好多疆屍

不過最近最深刻係半夜三更，我都唔知醒左定真係發夢，有一股熱力由雙臂傳到中樞，之後成個人升高上天花板，頭都郁唔到

堅定流呀